成日笑鳩追tvb星班戇鳩仔，估唔到有一日我都要去追tvb星活動

追星撚、巴膠大和解